識打麻雀既入黎

廣東牌有無七對子？有既話幾多番

冇

有 30 番

對你老母子

唔識

很肯定無

其實我都係咁諗 搵下認同